八五三罷，唔好全部去曬金鐘！

身邊好多隊友都話星期一要去金鐘發夢，因為金鐘會係主要戰場

但係七區集結嘅意義係咩？就係遍地開花吖嘛！等各區罷工嘅人可以去最方便嘅地方集會。

如果大家都去曬金鐘，咁其他地方就會好冷清，失去左本身搞七區集結嘅意義

所以，建議大家去番自己附近地方，一於迫爆七區啦

push！

推

push

1

2

3

好多人都覺得金鐘意義最大所以想去金鐘，推俾佢地睇到

4

5

6

7

8

9

10

推呀推

推！！！

推上去呀！！！

再推

推呀推呀推呀

下，唔好呀，我唔想去到自己果區個 venue 無哂人啊

幫手推下

Push

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點